潛力細價股討論區

2382同2018都係由幾蚊升起，歡迎討論一下細價潛力股
雖然個市係咁升，不過我相信市場上仲有啲股票係被人遺忘咗/有待發掘
希望大家討論時列出原因同分析

拋磚引玉，小弟近排睇中咗 0240 利基集團

1. 盈利及派息增長
近幾年盈利增長都唔錯，派息亦一直加

相信管理層有一定實力

2. PE 及 PB 低，息高
現價PE 4.8, PB1.3; 現價都有4里幾

如果4月佢派3仙，股價有望升上6毫半

3. 母公司增持
上年年中母公司惠記增持股份，應該都睇好公司前景

4. 公司前景
年中報告話佢尚有大約一百億contract 喺手
不過剩係近哩2個月都接多咗大約70億contract，嚟緊哩幾年盈利應該有一定保證

St. Paul 醫院重建，3億
東涌東新市鎮填海67億， 利基佔5成，大概33億
中九龍幹線50億，利基佔6成，大概30億

2年前同佢做鑽石山站嘅contractor 走咗佬，240都被洗倉，不過後來佢獨力完成咗單contract, 實力都有返咁上下

加上佢之前接到三跑填海工程，又無乜香港以外嘅項目，係本土老牌公司
議事規則修改咗，正苦嚟緊又係咁推工程.....

以上係學術討論，無叫你買；投資涉及風險，證券價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變.得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非. 未來表現的指標。投資前應先閱讀有關產品的發售文件、財務及相關的風險聲明

唔知大家又有無其它潛力股呢?

1789

呢隻有排等啦

希望大家討論時列出原因同分析

240

1137

0240實業股 股價都合理
不過單論行頭基本面唔似會有幾倍升幅..除非莊家介入/基本面改變

入場費都要成$6000

升咗嘛，上年3000都得

新股唔識睇，有無咩原因揀哩隻？

1970?

577

大師

992

2342

1302
950
1035
6826
2138

東方大學城控股 8067

2年前 2蚊幾 坐到而家

最留意緊中藥 龍頭股
中國中藥570

入左1302

572, 管理層改變後多方面投資盈利增長樂觀

2362
1. 全球第三大鈷礦資源，3993第二
2. 電動車增長加快
3. 鈷價上升

LM

405 包賺 六厘息

1165

968 已經爆起

Where is 1177

你自己話細價股

開車了

lm

498

891
利記集團一份子
11月宣布配18億股每股1.2比如意國際易手中資
1月17將有特別股東大會
現價0.88 只睇NAV都應該低估左

2113

1710

0.6入會唔會太高？

垃圾公司

睇番10年前0.9已經知唔洗睇

8065

配售價set 到咁高？

留意緊2708

8200

2788 ，3818

算鳩數啦 細價股唔會炒架啦 ... 恆指 本身就係嗰幾十隻股既指數

眼光短淺你呢類人永遠唔會發達

少年你太撚年輕

細價股會升嘅
等下轉調整果陣
不過240會唔會升就

240 幾時入好

6088

我估佢三月出業績會派3仙至三仙半息
上年二月出完盈喜由3毫升咗上6毫
唔知今年仲有無盈喜出呢

我都係見佢近幾年開始派息，仲年年加
cut 哂香港以外蝕錢嘅業務，工程又越接越大，所以先考慮

工程公司就算喇

點睇1979呢幾年有盈利有增長有股息 但都跌到落52週低

禽日8043大家執左幾多錢

依家買261根本無得輸

點解

261 無得輸

呢隻一年365入都冇得輸買左一定唔會跌
申利買左2手比個曾孫

依排連登仔出完post一排果隻股就會係咁升，今次all in

我買1979

唔會升 仲有機會釘牌

你又岩

1600蚊姐，當買大細

其他細價腹升跌都叫會郁下，261真係

咁直接買大細啦

136點睇? 香討見人睇好長線

1979

專登去左睇下咩股黎 睇完覺得1600都未必拎得返